香港疫情好咗好多，會唔會多返招聘?

屋企人、朋友、識嘅人 都係失業居多
自己係fg 搵工都搵到勁頹

其實香港疫情已經好咗好多 (相比美國、歐洲)
連續6日單位數確診，得4個人死 (長者)，9個人危殆/嚴重
出街消費食飯嘅人多返好多

公司應該開始請返人啦?

連登基本標準
Fg 入職要有50k,
做二三年野，轉一轉人工要跳到50%以上
5～7年要升到上聿上管理層
做左十年，成為社會賢達！
如果咁都做唔到，建議該人士delete account

起碼年尾

6月得唔得，唔想完final exam 冇野做 (旅行又唔去得)

其實都好睇其他國家
其他國家唔好 香港都好難好

呢排失業既係做邊行？我身邊啲人完全冇影響喎

請唔請人唔係睇時間,而係睇經濟同需要
可能打後會有,但唔會好似上年或之前咁多機會

身邊冇人失業喎

忙到仆街

公司會話啱啱復原, 暫時無禁多budget
繼續用低價請人/揸乾原有嘅人

唔係要睇經濟大環境咩

cold call無影響

冇人失業 係咁岩唔中你果行姐
飲食有唔少nopay 酒店nopay 旅遊nopay
就算冇失業公司都cut資源 唔再請人 要搵工暫時唔係咁易
除非你接受到underpay好多